彭健新定ok仔？

究竟係隻狗叫彭健新定ok仔？

諗緊啲抵死答案，一陣覆。

試過比人話似彭建新
比人話似明星 雖然個樣係騎尼啲既明星
但都暗喜左半日
後尾先知原來佢以為隻狗叫彭建新

諗緊啲唔抵死答案，一陣覆。

隻狗明明係彭健新，ok仔成日帶佢上節目

新彭健新